熱帶風暴「沙德爾」周四闖本港800公里範圍 天文台料周五最近本港

唔好阻住我返學

熱帶氣旋沙德爾會在今日(十月二十一日)橫過呂宋並進入南海中部，隨後大致移向海南島至越南中部一帶。按照現時預測路徑，沙德爾會在今日與香港保持一段距離，對本港的直接威脅不大。隨後天文台會視乎沙德爾的路徑及本港風力變化，考慮是否需要發出一號戒備信號。

於 2020 年 10 月 21 日 00 時 00 分 發 出

同上次個風差唔多,但一定冇八號,冇重要人物南下唔洗洗太平地

星期五要打得成呀

呢個垃圾風
打得成既話我去台灣自首添啊

放咗工

打唔打得成都要投案。否則好似張子強咁

依家啲風愈黎愈遲

過多十年聖誕仲打緊風

會唔會行快左 聽晚就到

3號嘅多

訴求係返工.jpg